條街仲有好多人鳩嗚，新樓盤又入爆表，經濟邊撚道差

唔洗食？
唔洗住？
窮唔話你知
而家買餸、超市都加左價

垃圾舊樓都六七百萬
點解唔買柏傲莊

經濟好先加價

無限qe都會

香港經濟個底太厚

好多非必需品都勁多人買

算啦
你唔識econ咪夾硬回

疫情之下，本港現正實施旅遊限制，加上港人的購物意欲下降不少名店紛紛叫苦連天，表示經營困難，惟今日（13日）網上討論區有網民表示，法國著名品牌Chanel將於明日（14日）起加價，更指加幅超過10%，隨即吸引一班OL放工後前來選購，晚上七時許，廣東道罕有出現人龍，高峰期多達100人，當中絕大部份為本地居民。

其實 通脹 係講緊整體
唔撚同你分必唔必需品

點解經濟差都咁多人買非必需品

每人派左一萬就加價

$10000
再加埋無得出國

一次性唔會呀
唔識econ不如算啦好冇

請回答本人問題

而家唔係唔識Econ
個事實就係七八月派錢後每樣野都加左價

戇鳩
其他因素改變囉咪